又一個對付狗既方法!!!

係tg度見到。

既然班仆街可以搵人掟hocc紅油，點解我地唔可以掟返佢顏料/油漆???冇number冇委任證至少逼佢地出真面目!!!

召喚水魔法師!!!